感情中最hurt嘅唔係被帽，而係...

你愛佢，佢都可能愛你
你地有一齊到，有渡過好開心嘅日子
你地拍拖前 至到拍拖早期，
發現大家有無盡嘅默契，日子過得好開心，每一日都唔捨得離開對方。

但係，
日子耐咗，對方開始唔當當初嘅承諾係一回事
日子耐咗，就算對方一次又一次做錯事，
你想放手、你攰喇、你真係被佢傷透心
換黎一句：「下....咁樣就要分手？」
你永遠都唔會明白，你一次又一次做錯嘅事
有幾令我失望，
可能係小事，但係你不斷做，又唔改
一次又一次令我失望，仲要覺得無問題，
就係大事。

我無帽過你，我會關心你，
我基本上日日都會去你屋企陪你，
就算畀人鬧我唔返屋企我想同你一齊，
珍惜同你一齊嘅每一分每一秒，
但係你真係傷盡我心，
其實一個愛我嘅人，點會捨得讓我流淚。

去到依一刻，我可以好肯定答你，我仲好愛你，
因為愛先會在意，因為愛先會流淚。
但係我同自己講，夠啦，係時候要停啦！

你曾經講過：「我覺得我地無論點嗌交，都無可能分手。」

係呀，你自己心入面已經覺得你無論點hurt我，我都會keep住返黎你身邊，所以你個心其實一早無咗需要珍惜我嘅心態，因為我無論點都好，都會好似隻狗咁樣keep住返黎你身邊。

但係唔會啦，我唔想再三日唔埋兩日喊、畀你hurt啦，你嘅每一句說話，都好似把刀咁樣刺入我個心。

再見啦。

對唔住 我係真心道歉

等睇樓主復合

你喺女？
做女人做到你咁cheap就算罷啦！

我買三個月內

做錯啲咩事？

你今晚失完眠再上黎報告

樓主放得上黎都係想等條仔睇到氹姐 計劃通

我買一個月

兩晚

All in 1星期內復合
反彈

其實..
擺明係佢帽左你啦...

咁唔洗加密啦

okok
擺明hea你

有時候 應該要講嘅 要解釋嘅 要低聲下氣 就要做
係雙方都要做 對方唔做 就你做第一步
我就係成日都覺得我女朋友做啲過份嘢 我唔中意嘅嘢 佢又冇悔意 所以成日嘈 成日講啲仆街嘢hurt佢
次次講完都好後悔自己講左啲咩 另一邊佢又冇悔意又做啲過份嘢
你推我擠咁幾年 而家都搞到關係好唔穩定
所以你要踏出第一步 做你有能力做嘅事

真係好hurt

分手 block左佢 過好自己生活唔好再諗咁多 回頭呢就會發現佢係一個渣男根本唔值得你愛

咁睇少我...

咁姐係有悔意就得啦 樓上賭幾個月個d真係諗多左

okok sorry sorry
dllm

樓主可唔可以形容一下佢樣貌身形
我唔想遇到呢件垃圾

唉 你放左佢出來害人喇樓主

佢依一世都唔會有悔意 睇清楚佢係咩人

祝你成功

樓主呢種人通常得個講字

轉頭就會求人理返佢

出街食飯飲野都要keep住覆電話？

但係見到你話佢去飲野凌晨四點幾先覆你喎
就算唔係帽 都係溝緊女啦
利申：同男朋友long d, 但係佢出去飲野/去玩都會覆我覆得好快

一齊左幾耐

多謝巴打

有覆都可以係溝緊女，根本冇關係。

[url]男人林狗戴圓咕碌眼鏡 [/url]

女人講嘅野信一半就好
大家小心炒車

呀屌!!

sorry!!!!

真係下定決心，要放手 唔好睇死我啦

我明呀 點解我覺得我同你好似 其實佢只係想有個女仔陪下佢，而個個可以唔係你

好明白呢種感覺，不停見到佢同男仔既合照 就算我信你冇野，你都唔好下下畀我睇到呀

第一keep住覆係佢主動講
我無要求話要keep住，但係都唔會係隔幾個鐘、甚至返到屋企先覆一次。
講真佢落去飲嘢我信佢，但至少畀返d能力範圍內嘅安全感畀我啦
再加上佢唔畀我同d女仔朋友落bar飲嘢，我有聽話，但係佢就每個月keep住同朋友落幾次，哈哈？！？！？

呢個po一堆人圍住另一半轉, 咁痴身, 幾愛你都痴到煩啦

點解唔俾翻少少空間對方

係囉... 其實係我太投入

做乜鳩

半個月， 你寂寞空虛 西閪果陣咪一樣狗咁去搵番佢 哩刻 講你就天下無敵。

同病相憐呀樓主 不過做狗個係我

老實講公道d講句我覺得樓主咁樣唔算過份
咁想要空間分手就最大空間

做咩事

我試過灰到當佢又令我失望，我話嬲都冇用，你都係唔理我感受，咁唯有自己學識唔好咁緊張你。佢又話我唔好咁得唔得 想點喎

你控制慾都幾強 ，約左朋友去玩都要keep住覆你 。 證明你無左佢唔得 要控制佢 知道佢一舉一動 要匯報你知。 所以你一定會死狗咁搵番佢

上面唔小心[member]錯

多謝巴打 我真係唔係咁痴纏嘅人黎

算鳩數啦你 就算你忙極 ， 都有靜落黎 / 訓教既時候。 到時反差仲撚大！ 仲逼自己 愈累死自己

哇屌一模一樣！ 唉

咁應該點做好？ 真心賜教

要返學

okok (分咪分囉）
sorry （你係私家雞黎咋，我搵過第隻一樣無問題）

得喇得喇 最慘情係你喇
一段失敗關係, 兩個人都有份
你唔諗下有咩問題, 好快又衰多鑊

咁起碼佢會報到，令我對佢有多啲信任
不過你都啱嘅佢有冇溝女我真係唔知
但係佢每次去完玩返到屋企都會call我，我選擇信佢，始終都係long d，信任好重要

ok 收到 多謝你 我曾經真係好開心

我明白其實唔係話分就分

咩都得

1. 佢應承左做唔到，係佢錯，但呢樣野同本身佢應承果件事既對錯冇關

2. 你話冇要求佢，但你又話要畀返安全感你，即係要覆msg，咁咪即係你有咁既要求囉

3. 佢叫你唔落bar但自己落bar又係另一樣野黎

信任真係好重要！ 所以起碼佢有維繫你地之間嘅信任先

唉屌 我同你情況相反 我EX都係咁上下理由同我分手
佢係話D問題累積落黎 之後我又冇係嘈交時氹佢 又少左關心.......唉

但係太多次咁嘅情況，終究會分，我分咗啦終於!

另咩一樣野 點解避開唔講？
btw 唔好講到落清bar飲野有咩咁重要啦 咪又係傾垃圾 成班佬就更加少完全唔用手機 有女玩得happy d實另計既

而家後悔已經太遲, 我會再挽留多佢一次 比多次機會我同埋呢段得來不易既感情

？？？ 尊重與不尊重 好明顯睇到啦

feel到大家個心同當初唔同，越行越遠，真係好難受 我覺得難受過被帽，因為依個真係好無奈

應承左覆唔覆，係冇交帶
唔畀人落bar但自己落，係嚴人寬己
呢度咪係兩樣野囉

你講得岩 呢兩樣垃圾先做

佢無心去改善呢段關係
呢段關係已經死咗架喇
最重要係 唔好高估自己 以為自己有能力令呢段關係起死回生

我都覺得兩位講得好啱，講真同身邊d女仔fd講，佢地唔會識得咁樣分析，只會講「算啦」「唔好唔開心」
上得黎開post預咗會畀人鬧，但係可以睇到唔同人嘅睇法，但係咁樣我先會更明白

同我情況一樣 我係個男..
但我真係愛佢 會認真改好 再追佢

你真係會改？如果真係成功，就唔好再令佢唔開心啦！只要兩個人肯一齊努力，會好開心

時間可以改變好多野，某些年後回望，發現生活已經令你忘記一切，傷感係不知不覺間退卻，不過多左一份感慨，或者你會問人生到底係乜嘢一回事，但永遠都唔會有答案......

岩岩分左兩個幾星期，feel到佢真係攰，心淡，雖然佢都放唔低但佢都想對自己好d.. 信我 如果佢真心鐘意你，會知道要改咩，一定要追番你

做我女朋友啦

好明顯你男朋友問題 話你cheap果啲一定未拍過拖

好明白樓主感受
之前都遇過咁樣

唔該晒

唔洗客氣 絲打你d post我都有睇，d嘢講得好中肯

樓主係單親家庭？

我都係今日分手 共勉之

分手沒什麼大不了
依度紀錄咗我地今日分手
幾個月後入返黎睇，得啖笑
一齊加油！

男仔嘅"傲嬌"應該點稱呼?

"on9"

真係唔知 高傲？

哦！閱

食飯飲野都要人覆真係煩過閪

21啦 又話人臭雞 咁肥妹仔係咪臭雞

傲男?

一定要分手 到之後你實會後悔自由唔一早分手
搞到自己浪費左咁多時間
利申 浪費左三年既過來人 同依家個個拍左兩年幾仍然好開心（至少佢唔會整喊我）

放開啲啦 下個會更好

加油啊嬌絲

喊一次已經好扣分 但你喊多過一次其實已經分得手 真正錫你點可能令你喊咁多次

做咩無啦啦咁問嘅？絲打遇到傲男？

會! 已分! 好堅決! 我寧願充實自己，都唔要再過d以淚洗面嘅日子 （絲打男朋友好叻無整喊你... 佢試過幾次由鳩我喊唔理我）

知道 幾年內都唔會拍拖 想做好自己先

多謝你呀

係...真係愛你的人怎會捨得你流淚

一次一次既失望
到我放棄唔再著緊佢個陣
係咪佢先會改？

瘦d可能會唔同

見到女朋友扁嘴已經心都軟哂

可能係
肥豬喊寧舍醜樣（我 ）

喊一次灰一次 但慢慢就會唔再灰
我同男朋友都係咁 後來為咗保護自己 我提出一個星期唔聯絡 嗰個星期真係過得好舒服
我問男友可唔可以唔再因其他女人而傷害到我？佢承諾唔到
我同佢重係一齊 但自從呢個回覆之後 我對佢徹底無任何期待 所以我明你句okok sorry嘅意義
其實你唔洗特別話分唔分手 真心心死無期待就得 一切順其自然 莫再傷心
互勉

你要做嘅係離開 唔好再放任何希望係佢身上

好多男人覺得女人喊好煩 巴打你真係好

增值自己 見識多啲野 你就會有唔同既睇法

有冇諗過佢一開頭都唔太愛你
你只係佢上個ex個影子黎。。。

你條仔你仲覺得佢對你好唔好先

有時候下一個未必係最愛果個架啦..

分手啦 麻煩女人 放過人啦
最鍾意小事都嬲

我唔明絲打點解要繼續同佢一齊
我覺得不論男女，如果牽涉到第三者/"女性朋友"/"男性朋友"，真係唔需要留戀
更何況絲打妳男朋友因為其他女人而hurt妳，
證明佢根本唔愛妳

話唔定會突然遇到個好仔

完全明白
口口聲聲話知你對佢好好
但依然唔會諗多一步諗下你感受
最後就會明白你永遠都冇辦法去教一個人珍惜你

佢心態仲未玩夠
明知做唔到嘅承諾 不如唔好承諾

分咗啦 係囉女人係麻煩 你搞gay啦以後

Okok真係鳩左d

簡單講 即係愛錯人

我一開始拍，都覺得我好多嘢似佢ex，我有攤開黎問，佢話我痴線 完全唔同

其實係吖
一直咁傷害對方但又唔自覺
最後完個刻先知翻唔到轉頭

不過最緊要對下一個好
識得改最緊要

好唔好.... 我都唔知

Okok sorry
咁到講得出 你仲想同講呢句既人拍拖 frd都唔做啦

睇完有釋懷到，唔開心嘅巴打絲打都可以睇下
唔淨止女仔會有咁嘅情況，相信男仔都有
如果真係遇到loop，都係及早抽身吧

呢句fd講你都覺得無心啦 更何況係自己男朋友

又啱呀 睇完都覺得好笑 可能大家都覺得攰啦

樓主tg傾?

okok too long

我都唔識分
以前叫錯過我個名做佢暗戀過嘅女仔個名
同ex有聯絡 但同我講無 怕我亂諗
我又見到佢google另一個女同學嘅ig 佢話只係想睇下相
佢平時對我都幾好 但每一次發生我會自己默默喊 嘈得多佢已經好厭煩 我都唔想再嘈
無聯絡嗰個星期我真係過得好輕鬆 識笑返
佢話佢好愛我 但畀唔到承諾我
我已經唔知佢愛唔愛我 我剩係知道我而家只係會在乎自己快唔快樂 因為得我在乎我自己嘅快樂 而佢唔一定
分手我會唔開心 可能仲係鐘意佢

絲打你咁樣只會辛苦自己

絲打想傾咩？

諗起我個初戀
佢唔明你既執著 你唔明佢既轉變
但只要你肯去放低 就會好好多
如果唔係 只會不斷咁惡性循環直到佢頂你唔順
唔好心軟咁快復合 比啲時間大家

佢話覺得佢同我一齊好恩愛 我心諗 當然喇 我都無好似你傷害我咁傷害過你

女仔係感情上可以好大犧牲

條，陏啲又話跳樓又話分手，最撚憎!

唔係絲打傾唔傾得

都可以嘅你留tg 我add

咪心軟 一心軟就一世！

大家一齊留低tg

唔軟唔軟！要硬！

第日你個仔係咪有個垃圾老豆日日失蹤 就係睇你今日嘅決定！

係佢地眼中好似好小事咁 但其實一直令我地失望緊

係！！！！！同埋佢地好鍾意講「又嬲」「又xx」 再插多我地幾刀

又點呀？

醒啦樓豬

其實，身為男仔果邊，有陣時我都唔想Hurt到佢但有時真係口快快加上真係嬲所以Hurt到人。

所以我覺得，其實Hurt唔Hurt可能你自己果邊係咁睇，但其實可能成件事係大家都有唔岩，唔一定係男方錯晒架。(Sor鳩下面果幾段太長唔識做精簡)

話說我Partner之前應承我話：「如果我得閒既話就唔去佢朋友既聚會；如果我唔得閒既話，佢先會出去約朋友出街。」然後我心諗，依D野唔會避免到架啵，所以我由佢Make依個Promise已經唔信佢會遵守到依樣野。

結果佢有一日同我講話佢要同佢大學同學既聚會(果日係我得閒架)。諗起佢之前果個承諾，但我會覺得，是但啦同佢大學同學聚會姐，有時一定要去既。

然後再隔多幾日，我中學同學叫我上佢地Hall玩，我如實同佢交代，佢唔開心唔想我去，佢話既然佢為我放棄同朋友既聚會，所以佢都想我咁樣做。

我同佢開始嘈，我拎返佢去大學同學聚會件事黎講，然後佢收左皮，但我多口講左句：「好在我由始至終冇信過你果個承諾姐。」

佢就開始大爆發，喊晒口咁話：「其實我(我Partner)都唔知你(我)係咪信我有中意過你架。」之後又話依句好Hurt呀又點點點。咁我心諗，明明係佢唔守承諾點解仲可以打橫黎講囉，仲可以話我Hurt到佢。

繼續吹

開心share

你條仔同我以前條女一鳩樣（後面叫A）
我同佢2013年識既
一開始佢鍾意我多d，到後期我沉左船
我用沉船，係因為佢離過婚有個女
成鳩日話壓力大落吧掟鏢
鏢友仲要係ex
落親都搵唔到人，唔覆msg
佢應承我好多野，話唔會再同ex同一隊
話唔會再搵唔到人
咪又係冇做到
岩岩識佢已經比我發現佢呃鳩我，話同家姐出去，其實係ex
屌仲同我講怕我誤會
屌那星我同佢講左5次以上分手，佢d態度同你男朋友一樣，仲次次發返我老脾，話自己同ex冇野覺得我老屈佢
最仆街係，過多幾個月又搵返我示好
我次撚次都心軟，信佢會改
點知人仆街真係唔會變
一樣係咁
成鳩日比佢搞到心情差溫唔入腦
有次仲衰撚到，佢係我屋企附近酒吧玩，講到等佢送佢返去，幾點都等
最後成晚都唔見撚左
同佢足足糾纏左4年
呢4年，係我同A分手期間佢分別同佢ex復合過同埋同過一個台灣仔一齊過
佢仲同我講係因為想忘記我
我毒撚底姐，話晒都做律師有女埋身都拒絕晒，唔係我懶清高，係我個心仲有佢一直放唔落其他人
仲為左佢，做proposal集資過千萬做佢果行生意等佢舒服湊女唔使打人工
最後?星期五whatsapp佢，星期一先覆
口講就幾愛幾愛
一星期見唔夠兩個鐘
早幾個月我頂唔順，又講分手
今次冇心軟，分左手一個月正式同而家女朋友發展
屌拿星真係由地獄上天堂
而家呢女仔一年前我同呢個ex分手之後冇講話鐘意我，呢個女仔靚樣冇港女格零脾氣，日日痴住我，又識報到去邊都話我知，大家電話任睇，係我朋友屋企人面前又識做個個都鐘意佢
上個月呢個ex又搵返我，問我proposal搞成點集唔集到資，我冇覆
夠膽死我個生日快樂都都遲成個星期，我都係haha就算
之後佢再msg我，我覆佢：我已經有女朋友，我當初係因為你先搞個project不過我同你分左手再已經冇理由搞落去。我唔知我女朋友介唔介意不過我自己會避嫌，所以你以後都唔好再搵我。
跟手block埋佢，我果下覺得終於解脫了

我唔知點解當初咗咁撚鐘意佢
可能係唔甘心
我冇野呃過佢，邊個女仔搵過我我都講晒
今年年初同A復合，佢仲覺得我一年前有女仔鍾意就一定食左先
我果時連同現任d對話都比埋佢睇証明我1年前冇任何野
我心諗你真係小人之心，你自己分完手轉個頭就搵佬
我呢?hurt撚到咩女仔都唔想發展
我好撚唔甘心
我佢check我電話check我email，冇問題我冇野唔見得光
但我?唔好話check佢d對話，連問多佢兩句都唔夠膽因為我覺得吉到傷口好痛

我知樓主你同佢講呢d內心都希望佢會返轉頭然後誠心比承諾你然後兌現
不過我可能話你知，唔撚會架

好多錯字，重打

你條仔同我以前條女一鳩樣（後面叫A）
我同佢2013年識既
一開始佢鍾意我多d，到後期我沉左船
我用沉船，係因為佢離過婚有個女
成鳩日話壓力大落吧掟鏢
鏢友仲要係ex
落親都搵唔到人，唔覆msg
佢應承我好多野，話唔會再同ex同一隊
話唔會再搵唔到人
咪又係冇做到
岩岩識佢已經比我發現佢呃鳩我，話同家姐出去，其實係ex
屌仲同我講怕我誤會所以呃覺
我on9又信左

屌那星我同佢講左5次以上分手，佢d態度同你男朋友一樣，仲次次發返我老脾，話自己同ex冇野覺得我老屈佢
最仆街係，過多幾個月又搵返我示好
我次撚次都心軟，信佢會改
點知人仆街真係唔會變
一樣係咁
有次仲衰撚到，佢係我屋企附近酒吧玩，佢應承我等佢玩完我送佢返去
最後成晚唔見左
有次呢，佢係我office附近玩（夜晚8點幾），又講好左玩完黎搵我
我一路等，又一路搵佢唔到
最後果晚我係office等到零晨3點幾，先搵到人，而佢同我講話已經返左屋企

我同A足足糾纏左4年
除左以上果d，仲有好多仆街野
呢4年，係我同A分手期間佢分別同佢ex復合過同埋同過一個台灣仔一齊過
佢仲同我講係因為想忘記我

我毒撚底姐，話晒都做律師有女埋身都一直拒絕晒，唔係我懶清高，係我個心仲有佢一直放唔落其他人
我今年仲為左佢，做proposal集資過千萬做佢果行生意等佢舒服湊女唔使打人工
最後換黎既係咩，星期五whatsapp佢問佢做緊咩，星期一先覆
同佢睇戲連book套戲夜d佢都話唔好，好攰要返屋企
我心諗，你以前一個星期4晚玩到34點又唔見你話攰，不過都係心諗，冇講出口，一講，佢又發我老脾

口講就幾愛幾愛
一星期見面唔夠兩個鐘
早幾個月我頂唔順，又講分手

今次冇心軟，分左手一個月正式同而家女朋友發展
屌拿星真係由地獄上天堂
而家呢女仔一年前係我同A分手之後冇耐講話鐘意我，呢個女仔靚樣冇港女格零脾氣，日日痴住我，又識報到去邊都話我知，帶我見晒佢d屋企人朋友，大家電話任睇，係我朋友屋企人面前又識做個個都鐘意佢。所有人都睇得出我開心左好多

上個月A又搵返我幾次，問我proposal搞成點集唔集到資，我冇覆
夠膽死我個生日快樂都都遲成個星期，我都係haha就算
之後佢再msg我，我忍唔住覆佢：我已經有女朋友，我當初係因為你先搞個project不過我同你分左手再已經冇理由搞落去。我唔知我女朋友介唔介意不過我自己會避嫌，所以你以後都唔好再搵我。
跟手block埋佢，我果下覺得終於解脫了

我唔知點解當初咗咁撚鐘意佢
可能係唔甘心
我冇野呃過佢，邊個女仔搵過我我都講晒
今年年初同A復合，佢仲覺得我一年前有女仔鍾意就一定食左先
我果時連同現任d對話都比埋佢睇証明我1年前冇任何野
我心諗你真係小人之心，你自己分完手轉個頭就搵佬
我呢?hurt撚到咩女仔都唔想發展
我好撚唔甘心
佢check我電話check我email，冇問題我冇野唔見得光
但我?唔好話check佢同ex d對話，今次復合連問多佢兩句以前既事都唔夠膽因為我覺得吉到傷口好痛
我當初同得佢復合就冇諗住再分手，有咩不滿我都冇再講出黎冇發佢脾氣
好卑微，兵都不如

我知樓主你同佢講呢d內心都希望佢會返轉頭然後誠心比承諾你然後兌現
不過我可能話你知，唔撚會架

d人成日話「小事」
你唔在意重視個啲就叫小事，在意重視咪叫大事囉
對你黎講係小事，對我黎講係大事呀屌你
咪撚成日以為自己只係做左件「小事」啦
就算真係小事 積積埋埋咪變大事囉

okok 屌你啦連挽留都唔挽留 個心完全冇你
分手正確！

樓主同2年前嘅我一樣

經歷過 真心下個會更好
你諗返就會覺得依家幾咁on9同浪費時間
早d同你真愛一齊仲好
同埋真愛一定唔係hurt你/令你喊
一定係一段美好既關係/愛情 你會好sweet同開心架 加油樓主

最冇用係自己次次都信佢會改 原來佢根本覺得好小事 hea左我就算

同感。。

我正正係樓主男友咁,
上個月分左手,先真正後悔, 真正肯改,但一切都太遲
佢心死嘅時候,我先識愛佢

被帽 可以嬲佢憎佢放低佢
樓主咁嘅情況可以記一世

又有癲狗

女人真係好麻煩

屌我都係咁，我知要停
但我真係唔捨得

調返轉係我女朋友係咁...

我都信佢無帽我，但日子耐左，愈來愈多嗌交，成曰做啲我唔鍾意既野，仲要話我唔體諒佢，每次我都要扮開心，好辛苦
你話會盡力改同讓步，但換黎一次又一次失望

你可以死心塌地對你個ex，俾佢hurt完要我承受哂啲你應該要去改而唔改既野，對我公平咩

恭喜你

成日都話我因為啲小事而嬲
仲話都唔明我嬲what 7
明明就係小事先重要
每一樣小事都係你最先最直接俾到我既感受
我係鐘意你
甚至鐘意到咁傻一次又一次俾你傷害完
依舊故作姿態咁扮冇事 番番去你身邊
但到今日我發覺我真係冇辦法再繼續

樓主加油
我都努力緊咁放低呢個人

真係愛點會無悔意 無悔意係因為根本唔夠愛

你講曬d心聲出黎
成日最鍾意：「下？小事咋嘛咁都嬲？」「你又嬲乜呀？」

不過其實係咪個個男人都係咁樣？

btw 絲打我地一齊努力！

係呀 所以我都覺得佢根本唔愛

no

佢前兩日俾我既msg我到依家都仲未敢睇
我好怕睇完會覆番佢繼續同佢糾纏落去

今日放工個時不自覺地咁行咗去之前成日同佢一齊去既公園
好怕自己又會忍唔住喊番心軟番

喊就一定㗎啦，不過我留係屋企盡量訓覺打機睇戲
去消磨時間，唔好再去d勾起你回憶嘅地方啦，
你知道，其實佢一世都唔會為你改變
我之前天真以為會 依家清醒啦

冇喊
我知道再為呢個人喊幾多次都冇用
因為佢依舊係佢 佢唔會改變亦都再冇改變呢一個需要
離開佢之後我可以做番之前灑脫自由既我
可以想去邊就去 想做啲做就做啲咩

應該要諗下點解佢去到最後仲hea9你
因為成日都要氹你？ 氹到累？
氹到無晒知覺嘅時候
佢會諗 其實咁小事，你嬲小陣喇
I know his feeling ahh

day1

唉 我都辛苦

你係咪我前女友？

人連尊嚴都捍衛唔到憑咩要人尊重你
自己諗

你地話男人講道理咁未同佢講道理
我都係咁 去玩去盛唔緊要你做得我都做得
尊重係雙方付出
所以我男朋友去邊都會帶埋我

道理就係有交帶自己去邊 幾點會走 同咩人一齊
咁佢自己唔講就抵死喇
其實有時男人們出去玩飲下野傾下計 都想有下自己嘅空間
下下咁樣耐唔耐就拎電話出黎報到
都變得無引喇
Anyway講個信字姐
你唔信男人講乜都係無用

其實day 2㗎啦
19號開始
會繼續努力忘記

佢無講自己去邊 同邊個 幾點走都唔會知所以更加無講 咁樣又點計呀！？

我早你一日
大家一齊努力

抵屌

大家紀錄住㗎啦！
唔好衰呀！
繼續努力

我係女朋友成日心情差就會鬧情緒,結果就會嘈交但每次都係我氹返佢明明有時我無錯,可能我真係好愛佢啦

可能人人唔同 我個個男朋友出去圍威喂都會帶我
真係去唔到講聲走時又打個電話都好
有時唔係信唔信 擔心都佔好多
愛既管束關心我相信唔係靜係得帽囉好無

你真係好愛佢，不過同時係縱容緊佢，
雖然愛情就係唔係下下都要同對方講大道理嘅，
正如愛一個人，係唔需要理由，
但係你有一日容忍唔到佢嘅時候，你都係會走
所以，你都需要同佢傾下

係呀其實我真係好信任佢，但係女人會胡思亂想
會諗佢飲多咗會唔會照顧唔到自己，發生d咩事，
失蹤幾個鐘，我會擔心㗎！
不過算啦，我依家擔心佢條毛

係我身上都發生過好多次，都係依幾日終於忍唔住
btw歡迎加入 散咗一開始好唔捨得 但要頂住！

講啲咩
佢話你唔理性

一個未玩夠的男人 你迫佢落地

真係多鳩餘

我好似見到 將來既我同佢

講得出呢句說話 一係佢係智障 一係佢當你係智障

同左男朋友講分手，打左好多嘢，佢剩係覆左句 做嘜事，然後就成日一個電話都冇。。。最後我頂唔順打左比佢，佢話佢同緊fd係出面唔得閒

我究竟係咩

收啦 如果係care就唔係咁樣應女朋友啦
係唔care就要一早放手
而唔係等我地心鳩淡、等我地自己走
男人

分手啦呢個

垃圾文 屌你老母

岩岩一齊佢又唔係咁?

點解樓主好似講緊我咁

i know that feel bro

個個字都睇得明
但係成句睇就完全唔知佢嗡乜鳩

WHY DOES IT HURT SO BAD

點解咁多case都係一齊得耐咁大轉變

人點都會變架啦，你接受唔到咪走囉，唔洗太過悲，呢個時代最興離離合合架啦，祝你快啲平復心情

因為覺得你阻住佢，搵個藉口cut左你線
繼續做愛做的事

I know that feel
星期一同我表完白
星期三話同我唔夾 就話要散
屌你老母宜家玩鳩我啫
衝入黎我既生活 等我正視你重視你既時候
就好爽快咁話要走
宜家每日一個人傷心一個人喊一個人摺
而你就開開心心同你啲朋友酒聚
垃圾player 真係好後悔遇見你
認真撚真係輸哂

分手啦 女人係要死過先識驚
你再原諒佢再氹，佢根本唔會覺得自己錯，覺得你應份咁做。
到佢有一日，知道自己錯乜，肯去改，先再諗一唔一齊啦。
巴打，你再繼續落去會辛苦自己，日日俾人一刀一刀咁插。

人地女人嚟

咁都係兩日姐 一個星期就冇左件事啦？

同感

樓主加油
同你情況差不多
有時真係寧願被帽
起碼可以好憎佢
真正愛我點會話睇我喊覺得好煩

算啦 散啦屌 決絕啲啱咖喇
一齊返都係咁咖炸 之後不停分手不停嘈
煩過系
加油

樓主九成係平時鍾意收收埋埋
嘈個陣一次過拎唒出黎講

同病相憐

有時寧願佢憎我
都唔想依家咁 係好可惜既一件事

同感 樓主千其唔好心軟復合啊！

會唔會有啲小題大做

你畀個屎忽出黎係咪預咗會有人插？

只可以怪自己唔捨得
抱有希望
再一次又一次失望

對唔撚住囉

如果個男仔有一日感覺到唔係小事
會真心去改
咁你會唔會比機會？

等佢有一日感覺到唔係小事
等佢會真心去改
等佢...等佢...等佢.......
女仔嘅青春有限
為咗一個性格唔夾嘅人浪費時間
我就覺得唔值
又唔係無好男仔要你
留返機會比有機會嘅男仔
一個真正愛你 唔會令你傷心嘅男仔

人地同sp 𨳒緊你重係到戇鳩鳩等佢覆message

i know that feel

Same here
但我過左排自己放唔但
仲要走去問佢想唔想一齊返

今日既事，話聽日答我

支持樓主

當初我都係一次又一次咁包容
因為仲愛 亦因為覺得佢都好鍾意我
唔想就咁結束
但係去到有一次 終於忍唔落去 提出左分手
佢有挽留 但我未有回頭
去到一個幾月後 終於覺得未捨得段關係 亦以為佢無左你一定傷心左好耐 想比多次機會大家
然後佢同你講 佢已經同左第二個一齊喇
佢用呢件事黎話你知: 少年，你一直將自己想得太高了
將你一腳踩落谷底

利申：藍絲

條女日日上黎餵喎
真好

唔洗找

喔屌
落bar玩既就算啦
當我無講過

絲打祝你下個會更好
世界仲有好多好人既

agger ar
但老實講 溝通雙向既
明知男人係咁鳩蠢仲用同一個方法timing表達 之後怪佢唔明 又何必

只係想講句 除左巴打要學留意女人講咩之外
公平小小 絲打都學下點同男人表達姐

咁講預左比人屌我

女人真係好鐘意將d小事放大晒
利申：有挽留 最後佢同左第2個一齊

其實無話渣唔渣男，純粹你接受唔到呢個就係佢，而你所愛既人永遠唔係你幻想/妄想中既佢

佢覺得既大事 你覺得係小事 到分埋手都仲係咁覺得
咁咪即係唔夾 同你分得好lo

樓主男朋友姓蕭？

行徑同態度都似

啱啊 都係適合做光棍

我係真心知道錯
但睇黎真係錯得太多
我有憂鬱 控制唔到情緒 我真係唔想咁對你
我都只係想我身邊既人開開心心
每日戴住個面具做人 人前要笑 人後自己係床喊
每一日度日如年
你令我感到唔再孤單 如果我既離開 可以令你開心
好希望你可以當面同我講 再見
就當係我地最後一次既道別

吊 好撚酸 同感 個重點係一次又一次既失望...行唔到落去了

25 26

第幾day

ssp？

樓主係時候要對自己好d 成日做付出果個真係好攰啊，對方又唔珍惜又睇唔到，真係傷到一個點先會想分，因為真係忍左好耐，覺得自己好cheap，我明啊

訓唔著就瘋狂玩眼影啦

Ok ok sorry 睇完都灰左

樓主加油啊, 相信你值得更好嘅人去珍惜你

好似呢排唔多見你係化妝po開心些牙

Btw 呢啲仆街 不要也擺啦 拍拖拍到咁 值得咩

其實唔分手只不過係你唔想成4年感情就咁玩完
你話你覺得傷心你覺得可惜
但你根本唔係因為無左我而傷心 你覺得可惜嘅只不過係呢d 永遠無可能再達到 虛無飄渺嘅milestones
大家都攰 點解唔放手呢？
明明一開始唔係咁 點解段關係而家會變曬質

上上個星期分左手 真係估唔到最後都係唔可以一齊過中秋

個名好襯你

佢其實無惡意㗎

依排咁多人分手....

低能 我個ex又係咁講
我一開始做錯個陣又唔講 係到扮無野
分手就捉住呢樣野黎屌9我
你一開始講比我知我咪改囉
搞咁多野做咩

我一開始有講 一直都有講
就係講完都係咁樣
更加失望
ok？okok sorry

閱

忘記一個人真係好難，或者係要脫離以往有距嘅生活模式係好痛苦，經過大家去過嘅地方又會有d傷感。但時間真係可以治愈好多野，要慢慢學識放低，絲打試下做d自己想做嘅事，睇下會唔會開心d

瘋狂買化妝品 發洩下都好 化悲憤為購買慾!

不過 當初我都覺前度好難放底 始終一齊左一段日子同埋初戀 好難聽下人講就釋懷到
多啲搵人出下街 令到自己好忙 忙到無時間諗起佢
都唔洗刻意唔忘記佢 時間會淡化好多好多野
兩個人一齊 如果識以你為先 唔想你傷心就唔會一而再再而三傷你
死性不改 不要也擺啦
唔好食回頭草呀絲打

ok= 係喇我好過份得未呀
sorry= 唔好意思又搞到你唔開心

6>0

無論佢有無帽係你都好啦
唔理你到最後有無係返埋一齊啦
我好佩服好欣賞你咁樣樣分手
可以咁樣講出口我都做唔到
成日講一句頂百幾句
投降認輸都死唔斷氣咁講
成日覺等係小事 但每日幾件小事
一個星期 一個月 一年仲要發生幾多次
我都好攰 攰到計劃自殺都講唔出口分手
每次都臨終點先嚟講對唔住 講會改
等咗咁多年 等到嘅就係死性不改都還好
但等到嘅係更進一步嘅惡劣
你自卑但同時又自大...
真係令人好攰

唔敢話樓主男朋友一定無帽到樓主
但係同人食飯飲酒聯誼唔睇電話有幾奇呀
你同人成飯人哋成場係咁㩒電話你都覺得唔尊重啦
咁就無安全感你都係唔好拍拖

最離撚譜係試過做嘢唔覆機，就話我工作緊要過女朋友

樓豬幾靚女

睇依個post每個留言都覺得好有共嗚
希望我撐得住唔食回頭草

個男仔好似我 所以最後都會好慘

利申 五年半

快啲分
我浪費左五年，唔開心足五年（一開始已經對我麻麻，但每次都扮到好誠懇咁氹返我），最後放手一搏
而家嗰個男朋友兩個月，已經做哂我五年嚟一直又「挨
」又「西 」都得唔到既嘢

而我要既都只係好基本既嘢
者係唔會同ex緊密聯絡(佢地無工作關係)
唔會無啦啦消失左幾個鐘仲要期間灰剔
唔會去埋啲19生日會抄女牌
唔會無錢又要大洗，仲要借我錢
唔會連用佢電話影張合照都話驚俾人睇到

就係咁者

而家回望返都覺得自己on撚柒9
希望絲打真係好返轉頭，你一定會遇到一個更啱既人

你地有冇人係會有D驚自己身邊個個 有時講兩句都發哂脾氣開我波, 好辛苦架

攪到有時我唔鍾意都選擇吞左佢算, 但係發覺愈吞愈唔對路

樓主番咗來

吾好拍拖咪得囉

毒L身份交换

想分享少少

有個女朋友冇派帽比我(應該係)
但同佢一齊好悶
食咩買咩完全冇主見

同佢傾計完全唔會有話題，每次都係我自己帶出話題
我講完之後，佢淨係 哦，咁呀，喱d
講完好似同自己講野咁

平時唔識氹你，就算你唔開心都唔會
應該話根本就唔知你唔開心

搞野喱d更加唔會有啦

拍拖好似拍到冇拍咁

會有一個人真係可以完全唔傷到你心 做足你心目中既100分咩？
點解佢努力左 係 仲有錯 但佢都叫有改
之前一個月犯十樣錯 宜加一個月犯一次錯
其實佢都真係嘗試過去變 唔係咩
人無完美 每個人都會有發脾氣既時候 都會有著緊對方既時候
佢真係好努力咁去做你心目中既佢
雖然有啲事會犯 令你唔開心
但情緒起伏既時候 真係會唔小心話左你 佢知道錯 好想去改 佢氹你 佢都傷過 但佢都會一次又一次咁原諒你 兩個人真心相愛 點解要搞到咁彊 佢真係唔想 佢都好想你當佢係屋企人咁 錯左 你唔會放棄佢 點解屋企人經常錯 你可以無條件咁一次又一次原諒佢地 仲可以好正常咁同佢地生活 但當佢努力過後 唔小心犯錯 就要咁狠心
曾經你話過 知道佢有憂鬱 會同佢一齊去捱 唔係咩 當佢連食藥都訓唔到 個心每日都痛緊既時候 佢最愛 最期待出現既個個你 已經唔再係到

說好的要成為一家人
說好的互相扶持 有咩事一齊起解決
我會一直等 就算我個心幾痛 我都會等你返黎
因為 我仲係愛你

完全了解樓豬所講既每一句
或者可以話直頭講緊我
其實不被原諒係正常
當一個性格咁差既人
根本無資格得到被愛

分手又唔代表唔再愛對方
用時間慢慢改變
而另一方用時間慢慢沖淡
我總係相信緣份係由遇到對方開始
分開都唔代表結束
有感覺既 過3個月,1年
或者會重新睇到對方改變
雖然我睇完樓豬所講
應該係唔會再比機會對方
同我情況一樣
我都係選擇左努力改變左先

有錢就有既愛情 唔值得嚮往
無論你咩條件 對方都會無條件咁陪你行落去 先叫愛

原諒他77次

我都好懷念同佢一齊係屋企hea既日子
就算咩都唔做 攬埋一齊訓 已經好足夠
好多時真係失去左先識珍惜

係咩問題先？女人好撚鐘意小事化大，不停抱怨，但係又唔識得去解決問題，你要搵一個細節上完全符合你要求嘅人？唔好咁幼稚啦，搵到你人老珠黃你咪又要求其將就搵個仲柒嘅

開心嘅

我同我女朋友好似你地
可以一齊咩都唔做就一日
宜加冷靜期緊 其實我唔係有心對你發脾氣
只係我控制唔到自己既情緒
好對唔住 我知我點做都好 佢都會嬲我
比段冷靜期大家 如果佢無左我 會開心啲
我願意離開 一直等到佢肯再接受我爲止
當我活係依賴佢既世界 原來 失去左佢 係咁痛

放唔低 一齊經歷左好多
一齊去旅行 一齊返學 仲有好多好多
好想再有機會同你一齊
個心真係好痛

我無睇過內文，當我無講過

唔緊要

女：okok sorry 😴😴😴😴

有撚晒聲音畫面 樓主唔飛根本男人公敵 做壞規矩

我係女黎

分手快樂

我覺得情侶之間都要包容大家缺點囉 做咩咁小事化大 女仔真係咩都要岩佢心意先得

Okok Sorry